撚樣司機又返工時間撞車害哂其他人

有班撚樣又會走入黎話我鍾意全部人一齊攬車塞車， 因為點點點， 事實唔想咁早返公司/屋企

所以咪話撚樣

班撚樣塞緊車回唔到post, 真可憐。

班撚樣唔止返工時間炒車攬炒全世界， 重賤到拉埋其他私家車司機落水要佢地被撚樣司機， 人地唔係就屈人係

班撚樣只識負評